三十歲人唔識普通話，人生仲有咩希望

由細到大都一路冇讀

支那語 wfc